SLAMDUNK撚入,流川VS仙道邊個最勁?

流川

仙道

1on1 打和

澤北最勁

勁極都係輸畀奇蹟世代

個人能力應該打和

流川等於初出道佐敦
仙道等於 magic Johnson

仙道都算係一個boss黎
流川照計係之後勁D 但當時肯定廢過仙道

流川除咗返學瞓覺就係籃球
仙道就成日釣魚
就算打和 邊個天資高都唔使講

論實力
仙道同牧同級
流川同赤木同級 低一班

縣大賽仙道>流川
全國大賽後流川>仙道

仙道 有得分 有組織 有籃波智慧

救世花道

流川 打山王果陣已經勁過仙道

1 on1應該差唔多
但仙道肯傳波

仙道個設定真係好正，遇強愈強，輕鬆打波

流川成個山王篇前期都仲係任性撚黎 係見到花道救波個下先認真起上黎

肯傳波既流川可能有得打

屌 閱讀障礙？

單打同級
但組織上我相信剛覺醒嘅流川應該仲未咁快追到仙道
不過應該追上去唔難

雷切最勁